[突發］［有圖］［慎入］沙田有人炸到個馬桶稀巴爛

有人人估到到底佢係點柯

想奶

推

諗起有張gif打乞次噴屎

一定係企廁板度屙啦

唔可以只係得我一個人見到

痾屎嘅最高境界

畜牲先會痾到咁

雖然你打左慎入但我仲係好想屌你老母

左右兩邊都有

炸大腸

好似幾香濃

不能只有我看到

係咪得我一個睇完笑到仆街

屁股放炮仗？

似未除完就爆發
應該條褲都有d 料到

腳同褲一定拿野

核突野永遠有圖高清

沙田邊度黎

永遠都係d屎尿post最高質

呢D就有圖

explosive diarrhea

有無人計到當時堆爛屎嘅衝擊力？

屎塔周圍 左右塊板 都有
但係個地下咁乾淨

隔住個mon都覺得臭

痴撚線佢個屎眼散彈槍嚟架

splantoon啡色顏料

可媲美原子彈

好心啲人咪用得咁衰格! 搞到人清潔工有排同你執!

佢應該真係好急

岩岩經過，無變過 巴打快去

我諗清潔阿叔想比早更搞

點樣先可以痾到咁

炸到咁， 自己都應該中哂

聽朝早更會唔會留返俾夜晚攪

完全封鎖

已正評 不能只有我看到

咩地方？

你諗下自己點解要入嚟

應該係火車站

稀巴爛唔係北國語言黎嫁咩

點解左右牆都有？仲要離廁所距離遠嘅位都有
遠嗰啲都係靠噴去廁板再反彈？個反彈力有冇咁勁啊？

c 眼打乞嗤？

仆街，廁板都唔識用

流流地

畜牲都唔會搞到咁啦

屙完都唔沖廁？

你可以去聞下

個清潔工好慘

笑死

有冇人解釋到則邊d跡點黎

要減肥，睇一睇張圖

瀝源？

本來我諗極都唔明點先會痾到連兩邊牆都有。
依家我明啦

笑撚左

仲核突過血

咩戲

好慘

真係難為啲清潔工

屌 搵撚到你我實搵你去個馬桶面前你咪撚唔奶呀

係咪瀝源

唔係急到瀨都唔用出面廁所

應該一除褲未坐定就爆哂出黎

稀你老母巴爛？

屌呢啲人廁所都唔識去 送入集中營啦

嘩 你老母瀨屎

按現場環境代入分析，應該係屎主爆完冇紙巾抆屎，然後用手指抆完hi落兩邊牆，而並非一次性爆晒左中右三面

要幾多個人柯尿先可以清曬啲屎跡？？

嘩屌

真係稀巴爛

條友應該成身屎咁出返去

國會議員

解密狗

等等先 我幾時做左解密狗？

岩岩食完宵夜
所以研究左一陣
1-4都有屎跡
4果個位無鞋印
而2果個高度真係痴線
所以得一個姿勢會痾到咁

就係企係度
90度灣腰
屎眼對住廁板先有可能

比啲 gif 笑撚死

其實會唔會呢招???

有屎有尿永遠高清有圖

洗唔洗去整個彈道分析先

負皮俾稀你老母巴爛

有無急到咁啊

我睇到忍唔住閉撚住道氣

好想嘔呀

老實講畜牲都未必得

十成九係條hihi唔想掂到塊廁所板
然後無影凳咁柯
然後噴射就大爆炸

以前學校成日都見到呢啲